@MANUAL{korespondencni-seminar,
    title = "Correspondence Seminar-Bringing Linguistics to High Schools {[online]}",
    author = "Matěj Korvas, Vojtěch Diatka",
    url = "https://www.academia.edu/7233033/Correspondence_Seminar-Bringing_Linguistics_to_High_Schools",
    note = "[cit. 2016-04-24]"
}

@MANUAL{hci,
    title = "2. Human Computer Interaction - brief intro {[online]}",
    author = "John M. Carroll",
    url = "https://www.interaction-design.org/literature/book/the-encyclopedia-of-human-computer-interaction-2nd-ed/human-computer-interaction-brief-intro",
    note = "[cit. 2016-04-24]"
}

@MANUAL{ux,
    title = "UX je když... {[online]}",
    author = "Martin Kopta",
    url = "http://blog.garcon.cz/post/48994636744/ux-je-kdyz",
    note = "[cit. 2016-04-25]"
}

@MANUAL{pouzitelnost-krug,
    title = "Nenuťte uživatele přemýšlet! {[kniha]}",
    author = "Steve Krug",
    isbn = "80-251-1291-8",
    publisher = "Computer Press",
	edition = "2"
}

@MANUAL{pouzitelnost-adaptic,
    title = "Použitelnost webu {[online]}",
    organization = "Adaptic, s. r. o.",
    url = "http://www.adaptic.cz/znalosti/efektivni-web/pouzitelnost-webu/",
    note = "[cit. 2016-04-25]"
}

@MANUAL{pouzitelnost-jakob-nielsen,
    title = "Usability 101: Introduction to Usability {[online]}",
    author = "Jakob Nielsen",
    url = "https://www.nngroup.com/articles/usability-101-introduction-to-usability/",
    note = "[cit. 2016-04-25]"
}

@MANUAL{pristupnost-zdrojak,
    title = "7 aspektů, které mají vliv na přístupnost {[online]}",
    author = "Radek Pavlíček",
    url = "https://www.zdrojak.cz/clanky/7-aspektu-ktere-maji-vliv-na-pristupnost/",
    note = "[cit. 2016-04-27]"
}

@MANUAL{responsive-ethan-struktura,
    title = "Responsive Web Design {[online]}",
    author = "Ethan Marcotte",
    url = "http://alistapart.com/article/responsive-web-design",
    note = "[cit. 2016-04-27]"
}

@MANUAL{responsive-ethan-obrazky,
    title = "Fluid Images {[online]}",
    author = "Ethan Marcotte",
    url = "http://alistapart.com/article/fluid-images",
    note = "[cit. 2016-04-27]"
}

@MANUAL{responsive-ethan-media-queries,
    title = "CSS3 Media Queries – podmíněné zobrazení pro média {[online]}",
    author = "Martin Michálek",
    url = "http://www.vzhurudolu.cz/prirucka/css3-media-queries",
    note = "[cit. 2016-04-27]"
}

@MANUAL{responsive-zdrojak-chyby,
    title = "6 chyb cestou do responzivního pekla {[online]}",
    author = "Martin Michálek and Honza Sládek",
    url = "https://www.zdrojak.cz/clanky/6-chyb-cestou-responzivniho-pekla/",
    note = "[cit. 2016-04-27]"
}

@MANUAL{responsive-mobile-first,
    title = "Co je to „Mobile First“? Ale doopravdy {[online]}",
    author = "Martin Michálek",
    url = "http://www.vzhurudolu.cz/prirucka/mobile-first",
    note = "[cit. 2016-04-27]"
}

@MANUAL{svgspec,
    title = "Scalable Vector Graphics (SVG) 1.1 Specification {[online]}",
    organization = "WWW Consorcium",
    url = "http://www.w3.org/TR/2003/REC-SVG11-20030114/",
    note = "[cit. 2011-07-07]",
    key = "svg"
}

@BOOK{kobltypo,
	title = "Praktick{\' a} typografie",
	author = "Pavel Ko{\v c}i{\v c}ka and Filip Bla{\v z}ek",
	publisher = "Brno: Computer Press",
	year = "2004"
}

@BOOK{rybicka,
	title = "LaTeX pro za\v c\'ate\v cn\'\i{}ky",
	author = "Ji{\v r}{\' i} Rybi{\v c}ka",
	isbn = "80-7302-049-1",
	publisher = "Brno: Konvoj",
	edition = "3"
}

@MANUAL{iso690,
	organization = "\'U\v rad pro technickou normalizaci, metrologii a st\'atn\'\i{} zku\v sebnictv\'\i{}",
	title = "\v CSN ISO 690 Informace a dokumentace -- Pravidla pro bibliografick\'e odkazy a citace informa\v cn\'\i{}ch zdroj{\r u}",
	year = "2011"
}